恐怖份子一個星期拉得12個，今晚一日就拉50個

屌你老母死黑警
希望所有黑警既老婆老母同女日日比人輪姦

今日果班都係恐襲份子 縱火狂徒

我地香港人叫開恐怖份子
恐襲份子係咪支那叫開？